泰國艷照門？貴妃詩妮娜露毛 逾千照片曝光 被指是王后陰謀

美媒11月23日報道，有1,443張泰國貴妃詩妮娜（Sineenat Wongvajirapakdi）的私人照片傳出，部分照片中她擺出性感姿勢。此事被指是王后素提達（Queen Suthida）的陰謀。泰國異見人士、日本京都大學副教授帕溫（Pavin Chachavalpongpun）是其中一個收到照片的人，他自10月起在Facebook上公開它們。

從帕溫公開的照片可見，詩妮娜在部分照片中擺出性感誘人的姿勢。其中一張中她身穿「深V」連衣裙，又俯身面向鏡頭，露出乳溝。在另一張照片中，她對着鏡頭舉起手並「嘟嘴」，卻露出腋毛。有其他照片亦顯示詩妮娜身穿無袖的衣服並露出腋毛。

美國新聞網站Mashable SE Asia23日報道，負責報道泰國政治新聞及其他議題的記者馬歇爾（Andrew MacGregor Marshall）22日在Twitter上表示，他於8月收到一封信，內有一張存有1,443張詩妮娜照片的記憶卡。

馬歇爾指涉事照片顯然地是獲取自3部屬於詩妮娜的手機。他稱大部分照片都有色情成分，可能是她自己拍下來並傳送予泰王哇集拉隆功（Maha Vajiralongkorn）。

馬歇爾提及，他收到照片時，詩妮娜剛出獄不久，她更恢復了所有頭銜，又到德國與泰王見面。他在Twitter上表示，宮中支持王后素提達的派系強烈反對詩妮娜回宮。馬歇爾相信，詩妮娜的照片流出，可能是目標為破壞她恢復貴妃身份的陰謀。

... 呢啲就多圖高清

嚇撚死我

.....

正皮不解釋

講還講

屌你露毛

好似人妖

又唔靚又冇波
咁都做到貴妃

泰王啲taste

不能只有我看到

屌你老母
貼返阿蛆
畀大家補補血

【坦露香肩】汪 明 荃 風 騷 揮 動 玉 臂 拒 戴 口 罩 呼：唔 戴！
汪明荃小姐勇敢無懼揚手示意不佩戴口罩

相信有訂閱有線新聞台的阿姐都係諷刺梗呢位比佢年輕得多的大嬸

值得留意的是
可幸的是解像度不高、兼汪小姐白哲肌膚
綺夢未能喧賓奪主

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

各位觀眾~~綺夢!!!!!!

阿姐承認腋下有綺夢，但否認沒有剃腋毛。

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

呢啲就有相仲要清........

正皮—-》上一頁

不能只有我看到

嘩屌

我屌泰國人妖好過

屌你咩
標題加句慎入啦

屌你老母咁撚樣都貴妃

樓主我省下千言萬語

屌你老母

形住係有J

加拿大🇨🇦⋯⋯

正皮

真係露毛

女人嚟講 算好柒

想知王后咩樣，咁都貴妃王后一定好靚

正評引伏

永遠都係豬閪就高清多圖

黑毛貴妃雞

係最尾果張有D恐怖啫

屌

屌, 今晚發惡夢

都食得幾偏

個心口啲骨...咁都做到妃

人乾

diu this post chi lun sin.....

睇佢d 衣著就知咩事

屌左出聲

真係嚇到我個心都離一離

皮又皺波又平

其中一張諗起鄭秀雯

嘩屌, 做泰王都係食依d貨

泰皇食開咁偏？

呢個泰王口味真獨特

推啦

引伏

ipad

DLLM, 泰國女人係咪唔興剃毛

條貴妃有家世？

好難想像Lisa未大執前有幾多胳肋底毛 腋下有幾黑

張達明.jpg

我無要求睇圖呀屌

似乎係個泰王鍾意加拿大毛

痴撚線
more

不能只有我看見

詩妮娜於1985年出生在難府的塔旺帕縣，小學和中學都在那裡唸書。2008年，她在泰國皇家陸軍護理學院取得護理學的學士學位。2008年至2012年期間在帕蒙固告醫院（Phra Mongkutklao Hospital）和阿南塔瑪希敦醫院（Ananda Mahidol Hospital）的軍隊醫院擔任護士。2012年詩妮娜結束護士生涯進入泰國宮廷手工藝品商店，成為王室家庭局的一名工作人員，並在當時仍是王儲的哇集拉隆功陛下身邊工作。至2015年的時候完成射擊、叢林作戰、皇家護衛訓練、跳傘、小型飛機執照等特訓，她已經是國王衛隊的上校。2019年5月被提升為少將。

軍人出身
泰國軍政府
I did the math

泰國皇室好心執咗佢

原來泰皇鍾意人妖

Diu

屌
我
跟

綺夢

算平民啦

難怪比貴族做鳩佢

舊version都照乃

搵個後生啲嘅都唔係好難啫

呢D就有圖

大把靚過明星
點解d囡唔學d人妖咁整到咁靚

仲要多圖, DLLM

屌你老母呢啲就齊撚晒圖 好撚驚嚇
不過都多謝樓主

Omg唔好新再講
我女神冇毛咖！
唔好比我知

手快咁咗負皮

泰王都係食咁嘅質素
港女世界第一

難怪上左熱門, 原來有LISA

有錢去唔激光，又要剃毛留毛根

嚇q死

蝶蝶決定要推
if I see, you see with me

Wadiu

食家

都係汪阿姐靚女啲

睇住相都感覺到"格拉底"陣味

呢d貨色是但行過141都有件好d既

不能只有我一個...

屌 點睇都係樓主既陰謀

btw正皮引伏

Heavy taste

我屌你老母，見到葉劉都冇咁嬲

正皮引伏

我諗起大內密探零零發個皇上

心冷啦
呢個露埋lin我都扯唔起

好痴線

呢D就有圖
呢D就高清

大佬呀 你放過我啦

第四張排骨咁樣

諗起老舞群組

成個工人姐姐咁都係貴妃

今朝睇咗 篇嘢個標題真係好撚伏 露腋毛

求其喺條街搵個泰妹都靚過佢。

似係，仲有其他相都有露胳肋底

不！能！

泰皇真識嘆

嘔撚埋尋晚餐飯出嚟

又有新版本

絕望事實...

極品

懷疑佢有j既

冇色情成分一啲都冇

推

男人黎？

正評呃人入嚟

如果有得揀
我想睇皇后多啲

我屌你露毛臭化閪，呢d 就有圖

有冇齊set

屌喇媽

正皮先屌

你班仆街仔

咁樣衰都做貴妃

所以咪暴動囉

有啲似汪阿蛆

點食得落啊痴撚線

好核突呀

呢d大媽就有圖

好似人妖 而且係柒嘅人妖

屌你老母

不能只有我睇到

分分鐘有J

有綺夢 推呀[/b]

當年個吔譚仔幾 pure 幾 ture

出返去先

太重口味

我屌你個老母。。

樓主我屌你老母

又逼我打J

「正視聽」 絕無陰毛!!!!

泰王都係食呢啲
平時連登仔要求高撚到

嘩屌你老母

拍異形唔使化妝

想當年

仆你個臭街！！！
講好純文字討論，出咩撚野圖！！！

屌你老母 呢啲就有圖

So ugly damn

屌你老味柒撚到

我抱著好大期望入來……

Bra top

唔怪得秦王要call g

可原諒

最靚去晒打令。。。。

咩妹黎講都算樣衰

嘩
屌那星
泰王食開屎?
廿個老婆全部都林雪咁嘅樣??

樓主你係唔係滿心歡喜貼左圖出黎，以為今次老母平安啦。

屌得更大力

屌原來帶去德國個廿條女係呢d 質數

想知你 cap & save 呢啲圖嗰陣個腦諗緊乜

見到咁多負皮以為係冇圖俾人屌 點知

ladyboy

嚇撚死咩屌

cls

邊個夠膽挑戰皇后

笑撚到顛

不能
只有
我
看到

好撚mean

皇室品味
Royal Taste

鳩縮

Newwy

屌你個閪回回血先

好失望
去到#142先有呢張圖

dllm

不能只有我見到推上去

支持

屌你呢d就有圖
我地有話要睇呢d咩

碌鳩已漸痕，銀行提現金，一～千～蚊～